（求助）屋企附近見到貓bb 骨折

見到佢隻手拐下拐下。

佢會唔會自己好返嫁？

影相睇得唔清楚

點上傳影片？

push

成日跳上跳落好難好

其實我都唔知佢地係咪比人養緊。

但我又見個戶人 好似 唔多理佢地

會唔會無左隻腳

驚既咪開口問下個戶人
隻貓唔係佢地就帶佢睇醫生

唯有係咁 ， 知唔知骨折睇醫生幾錢到？

希望巴打執左佢返屋企先 經濟上巴打們都可以籌錢幫輕下

快啲揾貓義工啦
求貓舍圖

果個係關節位，張相睇唔出有咩事，一定要去check
call 民間義工團體搞，應該唔洗錢

睇相 睇唔出 我有影片 ， 好明顯係斷左

佢驚我呀， 我拍影片個陣 行近少少 佢都想跑，搞到佢急急腳 見到佢跑 整到隻手 我仲心酸

你有無 介紹 ， 錦田地方